背晒林場必備準備考DSE 你問我答

欣師

結果：讀ive

可唔可以唔好乜鳩都你問我答

睇下點

我用念力送你入ive fd

準備好拎五星星未？

有人認為老而不死是為賊，也有人認為家有一老，如有一寶，試談談你的看法

應該ok

有冇睇過2013年既REVISION?

i大asso睇晒課程資料未??

欣師會上我身

eapp都冇申請過

你個名

放唔放林場？